Miss Evelyn kwam bij mij 's nachts en gooide zichzelf in mijn armen, in een lijdensweg van snikt en tranen en aansporing tot haar kloppende boezem ze sobbed out- "Oh!
Mijn Lieve Charlie, ik heb je zo dol, je bent geworden als dit nodig is om mij als het leven zelf.
Ik gedachte van afscheid van u, mijn geliefde.
U, die ik heb gestart naar alle geneugten van wederzijdse liefde.
Oh!
De gedachte van de deellijn is bitter en breekt mijn hart.
Oh!
Love me, mijn eigen darling boy en druk me aan uw hart."
Ik had meer, want zoals ik heb gezegd, een vrouw tranen hebben nooit falende effect op de erective zenuwen van mijn machine.
Het was maar het begin van een nacht van meest luxe genieten.
Miss Evelyn zet geen beperking op zichzelf en mij, maar uitgeleefd in iedere daad van smerende en zinnelijkheid waren.
In feite, toen uiteindelijk verlieten zij mij in de ochtend, en ik vond het over alles wat ze hadden gezegd, bleek mij dat zij reeds had besloten om haar gedachten te accepteren de zeer voordelige aanbieding gedaan voor haar.
De instinctieve intelligentie van vrouw had tegelijk getoond dat een dergelijke mogelijkheid werd niet verloren mag gaan omwille van een klein jochie die omstandigheden moet natuurlijk snel bouw ver weg van haar.
Tegelijkertijd is ongetwijfeld de idee dat ik was al haar eigen maken, omdat ze nooit enig vermoeden van mijn vorige inleiding, bezit een charme over haar, om nog maar te zwijgen van de machtige wapen had ze onverwacht gevonden aan haar zijde, en die had zo grote invloed over haar passies.
We brachten een meest luxueuze overnachting en nauwelijks gesloten onze ogen, niettegenstaande mijn middag lieden; zo is de macht en middelen van de natuur, in een samenstelling jeugd van vijftien en omhoog, dat Miss Evelyn had eigenlijk om onze omarmt, dan te stimuleren door een kunstmatige opwinding mijn ever ready prick.
Ik won van haar een belofte om komende nacht, en laat me weten wat het lot was voor ons in petto.
Volgende dag Meneer Vincent was trouw aan zijn benoeming.
Mamma heeft hem met Miss Evelyn aan haar zijde, en na de gebruikelijke complimenten, roos en verontschuldigde zich voor het feit dat ze, zoals ze had huishoudelijke taken bij te wonen.
Miss Evelyn vertelde me achteraf dat Mr. Vincent, op mijn moeder de kamer verlaat, rose vanaf zijn zitplaats en nadert haar zei, in de meest openhartige basketbalwedstrijdjes wijze- "u weet, geachte mevrouw Evelyn, van het object van mijn bezoek, en ik hoopvol uit jouw soort minachting door mij dit interview dat mijn pak is niet ondankbaar."
Daarna neemt haar passieve kant en druk op zijn hart, hij bleef- "Ik heb genoten van u, mevrouw Evelyn, vanaf het eerste moment van mijn komst.
